他创造了一个充满敌意的工作环境，但他没有解雇你。 揭露名人性毒虫，悼念拉里·弗林特，尤金·罗宾逊，2021年2月11日，Ozy 
 从那以后，提倡者们一直认为，保密协议是一种沉默机制，通过对公众隐瞒投诉，助长了敌意工作环境的持续存在。 维权人士说，保密协议长期以来一直被用来让受虐者保持沉默。 一项新的法律可能会改变这种情况。 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 在美国这场非内战中，双方都可能憎恨对方，但其中一方——保守派和共和党人——更有敌意和侵略性，越来越愿意对他们认为的敌人进行反民主甚至暴力攻击。 在美国的“非内战”中，共和党人是侵略者|佩里·培根(perry.bacon@fivethirtyeight.com) | 2021年2月8日|FiveThirtyEight 
 在家庭成员和男女支持者的关键支持下，每个姐妹都在充满敌意的医疗环境中度过了难关。 决心行医的两姐妹打破了传统，珍妮特·戈尔登，2021年2月5日，华盛顿邮报 
 他也是为数不多的能对有信仰的人说话可信的科学家之一，在某些圈子里，这些人已经把科学视为对他们信仰的敌意。 美国国立卫生研究院院长弗朗西斯·柯林斯正在与这种冠状病毒作斗争，同时为下一种冠状病毒做准备 
 相比之下，一门枪将允许飞行员攻击距离友军地面部队不到300英尺的敌军。 美国新型隐形喷气式飞机直到2019年才能发射它的枪 
 他们在敌对领土上孤军奋战，手无寸铁，甚至没有无线电通讯的保障。 黑暗之心:进入阿富汗塔利班山谷|马特·特里维西克，丹尼尔·塞克曼| 2014年11月15日|每日野兽 
 两人都被指控有敌视朝鲜的行为。 为了释放美国囚犯，美国顶级间谍前往朝鲜|沙恩·哈里斯|014年11月8日|每日野兽 
 德·梅洛德离他的妻子和女儿有几百英里远，被敌对势力包围，他的制服背后是他的目标。 比利时王子，大猩猩，游击队和刚果的未来|Nina Strochlic | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 多年来，美国的年轻选民一直对共和党不感兴趣，如果不是完全敌视的话。 哈佛新研究发现千禧一代的选票向共和党敞开了大门Kristen Soltis Anderson 2014年10月30日 
 他默默地听从了她的吩咐，尽管他的声音很不稳定，因为他知道这些话对她的期望是非常不利的。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 我们像敌对的公牛一样相遇，毫不奇怪我们会立刻扑向对方的角! 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 这位鹰脸少校看人很准; 他知道带有敌意的最轻微的举动将意味着确凿的证据。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 这时，整个省几乎陷入了敌对状态，一方反对另一方。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 她知道亚历山德罗没有刀，他走上前并无恶意; 但除此之外，她什么也不知道。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊